（突發）天水圍救人

Diu. Push pls

推

Pish

搵到啦 (TG)

求吓你 唔好再咁樣

Hello 呢個時候要比圖

死圖？

真？

此POST可DELETE

post bam圖啦

自bam

Admin

比佢沉